[物理］滑板同滑板車

其實滑板車，如果用同一個力去推動佢，佢係咪唔會比滑板慢？
因為我諗，其實你個磨擦力同你個重量成正比。
咁你都係成個人企上去，其實有冇果支操控控杆，個磨擦力都係一樣？
定果支野個重量其實會令個磨擦力增加好多？

問下柯南

因為我見有大人用滑板車代表，我心諗係咪真係咁快？